有冇人有食7-11新出果隻咸蛋魚皮

好食到痴線

雖然＄5x蚊 蚊

太甜，唔夠咸香味
我個人就唔識欣賞